個個都話自己黃店，個個都話想比人懲罰。

自己經營不善，野又難食但又想我地幫手？平時冇捐錢又上過街，9up自己黃店想要人幫襯，咁搞法成個黃色生態都比呢班假黃玩撚死。

55

黃藍是政見，最緊要高質 ....

又鬥黃
拉

蕭生又中

大把餐廳係咁,d藍c老闆成日洗人腦,扮黃C

收嗲啦樓豬 黃店有屎畀你食已經好好

上面除咗拉嗰個，其他全五毛，正，全部block7。